[輿論戰] 未落場或落唔到場既廢中廢老同我入哂嚟

諸葛亮先賢報夢, 叫大家幫手喺FB各大媒體page打5毛/分化撚/大愛膠/環保撚/藍屍, 唔好俾佢哋9up帶風向, 而家呢個較"激進"既示威好多港豬一時間仲未接受到消化到, 先賢叫我哋要lead返住群眾抗爭意識! 要主導輿論! 只要風向一轉, 矛頭就會射返哂落示威者身上! 善忘既港豬又會轉向同情黑警!

推

邊撚個俾負皮